屌你老母連發成班垃圾

平時笑人ptgf係雞 老老實實你班小學雞連雞都不如
先唔講參加愛國遊行幾咁on9,屌你成班偽善撚平時笑慣支那垃圾貪錢,又罵黑警,一有人出錢請你班撚屌遊行,就成班狗衝,人格低賤不在下,仲要on9到比人當狗撚,留埋電話fb痴撚線,人格底線盡現,屋企好等你開飯？十居其九攞去日本旅行
唔好講獨立,民主都冇啦

連發茶餐廳？

你老母中出連發成班垃圾

？

中出十連發！！！！！

連發 個名幾好

正證 比連發
聽講連發d奶茶好好飲

果個係呀發

呀發白咖啡~~~飲完一杯又一杯~~~

sorry睇錯,無野